有冇巴打評價下值唔值

有冇巴打評價下值唔值 見幾靚

驚畀人斬 不了

幾千蚊都斬

50蚊，不能再多了

成個月糧了

10

有冇巴打識

上chrono 24睇，新加坡賣緊三千九，加埋運費應該平過4500

呢隻牌子可以嗎？

老牌日本牌子，首先唔係雜嘜先
其次幾千蚊錶，自己鍾意個樣就ok啦
正如你幾千買對鞋買個袋會唔會講咩皮呀手工呀剩

日本業餘工藝師既話值

巴打 有冇link 我連型號出 搵唔到

Re av0005

跟價錢sort

av0005 係普通版黎，樓主個隻限量係re av0111l00b

好型 靚野黎唔買走寶

Oh 咁5千幾抵買啦